美國8月已發拘捕令 孟晚舟香港飛墨西哥途中被捕 涉Skycom的香港公司與伊朗進行非法交易

在加拿大被捕的華為副董事長孟晚舟（Wanzhou Meng），周五（7日）在卑詩省最高法院出席保釋聽證會。法庭解除她早前申請禁止傳媒報道聽證昃內容的命令。
控方表示孟晚舟是被美國指控欺詐。庭上披露，美國紐約東區法院是在8月22日對孟晚舟發出拘捕令，加國司法部門其後亦在11月30日跟隨，至本月1日，孟晚舟由香港前往墨西哥途中在溫哥華轉機時被捕。
控方指出，孟晚舟涉嫌在2009年至2014年，透過一間名叫Skycom的香港公司與伊朗進行非法交易，違反美國的制裁禁令；孟晚舟還被指向銀行訛稱Skycom是獨立的公司，與華為沒有關連，但兩者實際是同一間與伊朗做生意的企業，華為將Skycom作為非官方子公司來營運，兩家公司之間的聯繫盡量保密，但Skycom員工卻是使用華為的電郵地址。

香港關係法-50分

都幾大件事下 支那可以點保佢
會唔會end up好似郭生咁

但Skycom員工卻是使用華為的電郵地址

好蠢

仲以為華為醒過中興

用得空殼公司, 但係做戲又唔做全套, 遮醜布都冇埋

有哂證券一定入到咁滯
轉做污點證人 唔通指證佢老豆咩

自J高科妓公司，但連起過個MailServer都慳？？？

唔理點都好 總之有戲睇

香港關係法

要不是有黨關照，香港邊有機會同伊朗交易

哦原來８月已經要拉咁賴乜

習明澤返咗終国未

都係留喺美國好啲，隨時江派翻盤刁种唔知點死

又係關香港事 洗錢天堂

會唔會咁撚蠢啊
買多個domain要幾多錢啊

全部都關香港事

應該用gmail,同Google一齊死。

用gmail咪仲容易捉到

係香港政策法

未必係慳，有機會係要俾客有信心係offically backed by華為
不過同時明知有禁售都咁做即係擺明諗住大國勃起有中共照住所以當西方國家無到